班三毛去撚晒邊呀？而家我地同你班仆街鬥無賴呀

你班柒頭想龜縮到幾時呀？說好的分化，帶風向post呢？屌你老母